C.朗性侵案完結！女方已自願撤銷控訴

C.朗拿度（C.Ronaldo）性侵案曾鬧的沸沸揚揚，這也讓C.朗拿度陷入了不小的麻煩之中。現如今此事終於畫上了句號，女方撤銷了對C.朗拿度的指控。

彭博社透露，C.朗拿度性侵案女主馬祖爾已經在上個月向美國內華達州法國提交了自願撤訴的通知，這意味著C.朗拿度終於從這樁風波中抽身。不過彭博社同時表示，尚不清楚C.朗拿度是否和馬祖爾在庭外達成了和解。

2009年，C.朗拿度在美國拉斯維加斯和馬祖爾發生了性關係，之後女方指控C.朗拿度強姦，但雙方曾在當時達成過和解協議，C.朗拿度給馬祖爾支付了37萬美元封口費。不過在去年，馬祖爾卻再次指控C.朗拿度強姦。在馬祖爾指控之後，美國警方對這樁案件開啟調查。

過去一個賽季裡，C.朗拿度力助祖記奪得了意甲冠軍。接下來C.朗拿度的重點將是國家隊比賽，他將隨葡萄牙隊出戰歐國聯4強。在大戰之前C.朗拿度去掉了身上的麻煩，這無疑對於他來說是個好消息。

王騎又輸

反朗反到唔洗比人告

刑事可以庭外和解？

而家唔係條女告佢，係美國政府告佢

王騎迷朗又一證明 燈到佢無事

kobe

如果條女傾掂數撤銷控訴
唔出黎作證, 告條撚咩
咪撚戇鳩啦

呢條女由頭到尾都係屈錢

大把女靠呢啲搵食, 鬼叫佢鳩痕咩
肯定唔止三萬蚊過夜啦

睇定啲先啦師兄
刑事案嚟㗎傻閪

第日有邊位CHING發左達,玩女記得同條女簽個同意書先

早排唔係好多花迷正義撚上身咩

花迷又燈

你都好厚面皮
都唔撚告
你仲夠膽死出黎獻世

柒到

比足錢咪撤銷囉

條女收足錢傾掂數, 無人出庭作供點告得入?
王騎戇鳩你又跟佢一齊鳩

睇死尼馬果件都係咁

條女可以話你廿年前未發達/中小學果陣強姦佢，走埋出黎#metoo

然後冇得再叫雞姦朗,不過小花就依然可以繼續叫